# olympus 
olympus - главная папка проекта, в этой папке содержиться важные файлы(settings.py, urls.py)
(чтобы создать проект в командной строке набираем //django-admin startproject имя проекта)
## olymp
olymp- первое приложение в проекте, в этой папке содержиться все нужные файлы (+ верстка сайта /static , /templates) 
(чтобы создать приложение в командной строке набираем //python manage.py startproject имя приложение)